【悲報】魔物獵人:世界 魔物種類只有前作一半以下

來源:

リオレイア Rathian
リオレイア亜種 Pink Rathian
リオレウス Rathalos
リオレウス亜種 Azure Rathalos
ディアブロス Diablos
ディアブロス亜種 Black Diablos
キリン Kirin
キリン亜種 Oroshi Kirin
クシャルダオラ Kushala Daora
ナナ・テスカトリ Lunastra
テオ・テスカトル Teostra
ヴォルガノス Lavasioth
イビルジョー Deviljho
ボルボロス Barroth
ウラガンキン Uragaan
アルバトリオン Alatreon
アンジャナフ Anjanath
ドスジャグラス Great Jagras
プケプケ Pukei-Pukei
ネルギガンテ Nergigante
ゼノ・ジーヴァ Xeno'jiiva
ゾラ・マグダラオス Zorah Magdaros
クルルヤック Kulu-Ya-Ku
ジュラトドス Jyuratodus
トビカガチ Tobi-Kadachi
パオウルム Paolumu
レイギエナ Legiana
ドスギルオス Great Girros
オドガロン Odogaron
ラドバルキン Radobaan
ヴァルハザク Vaal Hazak
ドドガマル Dodogama
財宝ドラゴン
バゼルギウス Bazelgeuse
ツィツィヤック Tzitzi-Ya-Ku
ジャグラス Jagras
メルノス Mernos
ケストドン Kestodon
ガジャウ Gajau
ラフィノス Raphinos
シャムオス Shamos
バルノス Barnos
ギルオス Girros
ガストドン Gastodon
ノイオス Noios

▼歴代魔物種類
P2G→原種39.亜種16.希少種2 合計57種（新規10）
3→原種のみ18種（新規15）
P3→原種28.亜種10.希少種2 合計40種（新規17）
3G→原種29.亜種17.希少種4 合計50種（新規9）
4→原種35.亜種11.希少種3 合計49種（新規14）
4G→原種43.亜種24.希少種3 合計70種（新規10）
X→ 原種56 希少種2 特殊個体13 合計71
XX →原種68 亜種相当2 希少種2 特殊個体21 合計93

世界→原種31.亜種4.希少種0 合計35種（新規19）

等dlc啫

GUNDAM式逐隻計

其實mh 幾時先出pc 版

十年都仲味出

唔好認真玩洛去

F真係唔好掂

世界好似話會出PC版

why

要10月先出
仲要係歐美ser

實會update咖啦 洗擔心

預左啦，全部model都揸要新整，唔可以用返舊野
有一半算多

出左mhwg咪會update

CAPCOM留力UPDATE/續集是常識吧

咁快出曬點cap水

仲俾你dlc, 直接要你買mhwg 啦

希望佢可以update多d
不過估計都係一年後出mhwg

家用機好似得第一集係有G

Wiiu叫唔叫家用

WiiU有3GHD
Switch有同G定位一樣既XX

其實DLC一定有
而且好大機會都係免費
估計最終應該都會有45-50種 一個月出一隻差唔多
其實就算出夠100隻 講真好多D裝你都唔會用
而且好多人我相信都唔會打得哂
45左右已經夠一般玩家玩到棄GAME

恐暴龍屬於update怪之一
但個list度已經寫左響裡面

dlc怪唔洗比錢呀屌

如果係online game模式咁一定擠牙膏慢慢出啦

xx太多冇得比，多到有d怪打左一次之後就唔記得有佢存在

而且官方有講之後會有免費dlc, 好似係

第一集其實已經預左 我再信以呢個年代要追返出怪進度唔難

高清化個啲唔計啦

當降臨咁出有咩唔得

我可能太守舊
舊時集中少少地咪幾好，好過出一堆同MODEL唔同SKIN既龍又當新野

呢隻同整左新game無咩分別

緊係少好多龍

出新種龍好過出亞種

今集真係咁少亞種？我估之後會出番掛

好想佢出轟龍同迅龍
希望dlc會有

其實二名都真係撐到隻game幾長下

不嬲新作既新怪係唔會有亞種, 係得舊怪先會有
要新怪亞種就等MHWG / MHWW

幾時出VR版

亞種我不嬲都覺得好無誠意

我期待佢出舊怪好過

成隻game由頭整過咁濟
算係咁啦

成隻野要完全重造有一半都偷笑啦
睇返上面恐暴龍做例子一入手可能得3,4成
其他要等佢慢慢更新返先有

亞種係最舊果堆先換下顏色就算姐之後都有進步既
4G果堆亞種幾有新意, 真係做到亞種同原種既各有不同打起黎係有分別

等下年出g

剛剛出蒼與櫻
紅夫嚕真係得啖笑
後期係有唔同嘅

2018 年春季釋出的第一彈免費更新將會是推出知名的「恐暴龍」
KEEP住有免費更新 hater重有咩好講

今時今日仲有人擔心呢D ...
擺明玩DLC 同埋ONLINE更新啦

仲有砂獅子

你唔睇下畫面靚左幾多十倍先黎開post
仲有免費dlc加新怪

以前火龍都有雌雄金銀蒼櫻
我都覺重覆得滯

以前機能有限焗住出多幾款skin
不過呢3對狗男女真係攻, 血, 速, 防唔一樣之外其他全部一樣

Psp玩家
銀火龍一開始覺得好勁 打打下打到悶

基本上講到明係付費DLC
PV果讀有句 第一彈無料update
即係代表 第二彈開始就要收錢

砂獅真係亞種既開竅怪, 唔計紅黑佢算係第一隻做得出色既亞種
由跳黎跳去變左係咁掉野成個攻擊方式都唔同左, 同期出身既兩隻蟹同綠毛就純粹多左一招

.....

神推理

點解你咁醒

又有得笑

想問點解唔出得舊怪? 同地獄有協議?

真係好撚難服侍

漢字的奧妙

其實 demo 都有雄火龍角龍，邊度有講唔出得舊怪？

不嬲大改engine就cut好多舊怪，3tri一樣得返火龍同角龍，唔通又同罪大有協議

其實 d DLC 不嬲都有分收費免費
咁呢樣係免費
佢咪話免費囉
諗咁多做乜

條傻閪有冇玩過都成問題

睇條片恐暴同炎王個模組型左咁撚多
戰鬥畫面D鱗出返曬黎,真係好撚正

土砂，熔岩龍，恐暴，爆槌，鋼龍，炎王
無舊怪真係黑人問號

怪就多數唔會收費，裝先收

一日未出一日都唔知咩事
但我覺得唔使咩都驚一餐

睇初回就知有心推skin

其實訪談一早都講左怪係免費, 外觀裝飾野先會有小額收費(如看板娘套衫咁
成日都FF話要比錢買怪真係買dlc買比上腦

game都未出就驚要買DLC
不如連game都唔好買算啦

怪收費都無用，啲人咪又開出黎比人打，如果佢限買左先接得任就實比人屌死，成件事無意思

新規19其實算係咁

講下就代表驚？
要比錢買DLC你係咪會唔買？

唔買攞唔到素材又點睇

行F模式幾好，樣靚啲，但性能同唔使課既差唔多(又或者只係好少少)，咁應該好多人落搭

比人屌死囉

如果係咁閪你地都仲玩咁就怪自己ON 9

放心討鬼傳2既收費怪真係限買左先接得任, 如果真係有收費怪既佢都一定會咁限制

哇全世界都留意唔到嘅野得你發現到

炎王BB
唔知今集有無得中出佢老婆，好耐無見過佢老婆

個怪物list有炎妃

中出

好玩咪買，唔好玩咪唔買囉
得個估字做咩鳩
你本身都logic fail啦
人地話第一彈無料，你就話人地第二彈收費
心諗做咩鳩

留名bin C

放心，會有世界g版，到時會多番，咪買呀笨

宜家大部分遊戲路線
全部cut 1半
之後就dlc
再迫你課金解裝

Btw講左喺咪月費未？

MHXX就係大合集點可以咁計

我第一次用電話睇呢幕既時候 (日本生放送)
仲以為係炎王打風翔
因為佢呢 part 前少少係 close up 呢兩隻
之後睇返高清版先知係麥浚龍黎

喺月費呀

188一個月

一早話左唔係月費

大把game 係咁 將一隻半成品既game推出
賺咗筆錢 唔洗delay 咁咪抵囉

好多無玩過MH又無留意訪談既出黎屌左隻game先

一早講左性感泳衣要比錢買

出返蛋黃哥裝同犯人裝比我較色ok?

年費268wo

係月費
188$ per month
仲有dlc第二彈收費

男人有咩性感泳衣

激突泳褲，下面仲會彈下彈下

初→G
2→2G
3→3G
4→4G
X→XX
芒亨十幾年來都係咁撚垃圾
一開始就出半成品

已經入定幾pack石等一開game就抽set滅盡龍裝出黎
到時pvp就屠哂你班友仔